// 1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?

Функцію можна створити двома шляхами:  Function Declaration та Function Expression.

Function Declaration - шлях, котрий оголошує функцію наступним синтаксисом:

function calculator(param1, param2) {}

Function Expression - шлях, який дозволяэ створювати функцію в середині будь-якого вираза:

let calculator = function() {}

//2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

Оператор return повертає рузультат у викликавший її код. Цей оператор може знаходитись в будь-якому місці функціі, і як 
тільки функція доходе до return вона зупиняється. Операторів return може бути декілька. 

//3. Що таке параметри та аргументи в функціях та в яких випадках вони використовуються?

Параметр функції вказуюється в круглих душках при її оголошенні:

function calculator(param1, param2) {} 

Завдяки параметрам можна передавати у функцію будь-яку інформацію. 

Аргумент - значення параметра, що передається у функцію при її виклику у круглих душках.

calculator(1, 2)

Таким чином, оголошуємо функцію зі списком можливих параметрів, а викликаючи її передаємо функціі аргументи.

//4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

Це можна зробити написавши в якості аргумента ім'я необхідної функціі